[好奇一問]我條女成日話我頂到好入

佢話我推佢果陣條J頂到去肚到，有冇巴打被自己條女咁講過/有冇絲打同自己條仔咁講過？

有呀 我條女成日都話我頂心頂肺